我老婆岩岩為我提供左免費性服務

已FC
是咁的 我同老婆結左婚20年 仔都有2個
琴晚佢無啦啦主動為我提供左免費性服務
我係咪犯左法？

我好驚呢個消息傳左出去會比黃屍 批鬥

性不是罪 但問題係一個屈字 無做點認

我間唔時都會向老婆提供免費性服務
我係咪做左鴨？

洗定屎忽都得喇巴打 一路好走